肥野股神郭基基點？

好似近年無出樣

去支那買樓自稱發左吖嘛